---
title: "devathalantha song lyrics"
album: "Naandhi"
artist: "Sricharan Pakala"
lyricist: "Kittu Vissapragada"
director: "Vijay Kanakamedala"
path: "/albums/naandhi-lyrics"
song: "Devathalantha Vulukipadadelaa"
image: ../../images/albumart/naandhi.jpg
date: 2021-02-19
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/QKxIQnkbn9E"
type: "happy"
singers:
  - Anurag Kulkarni
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Devathalantha Vulikkipadelaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Devathalantha Vulikkipadelaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Devudu kooda Maimarichelaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Devudu kooda Maimarichelaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vennelathone Dhishti Teeselaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vennelathone Dhishti Teeselaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vunnaave Pillaa Jaabili Chellaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vunnaave Pillaa Jaabili Chellaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Choopula Baanam Vesi Kannulatho Laage
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Choopula Baanam Vesi Kannulatho Laage"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Konte Paane Cheyyake Baalaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Konte Paane Cheyyake Baalaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gundela lona Kudikaalu Pettesaavey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gundela lona Kudikaalu Pettesaavey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvevare Mallelamaala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvevare Mallelamaala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Arey Kovelalo Deepamale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Arey Kovelalo Deepamale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chinnaboyene Nuvve Kannulatho Navvina Velha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chinnaboyene Nuvve Kannulatho Navvina Velha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gudi Gantalugaa Naa Manase Mothamogeney
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gudi Gantalugaa Naa Manase Mothamogeney"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kathe Tharumaru Chesi Vellakey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kathe Tharumaru Chesi Vellakey"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Devathalantha Vulikkipadelaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Devathalantha Vulikkipadelaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Devudu kooda Maimarichelaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Devudu kooda Maimarichelaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vennelathone Dhishti Teeselaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vennelathone Dhishti Teeselaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vunnaave Pillaa Jaabili Chellaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vunnaave Pillaa Jaabili Chellaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Saraasari Atu Itu Choodaalaa Antu Kalhu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Saraasari Atu Itu Choodaalaa Antu Kalhu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neekosame Vethukuthoo Vesaaruthuntey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neekosame Vethukuthoo Vesaaruthuntey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hatatthugaa Edhurugaa Ilaa Vasthe Nuvvu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hatatthugaa Edhurugaa Ilaa Vasthe Nuvvu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hadaavide Padi Madhi Hushaarayyindey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hadaavide Padi Madhi Hushaarayyindey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raane Raadhu Kaadha Niddhaara Naa Vaipu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raane Raadhu Kaadha Niddhaara Naa Vaipu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvve Pagatikalai Raathirosthuntey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvve Pagatikalai Raathirosthuntey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pone Povu Kadhaa OOhalu Aa Lopu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pone Povu Kadhaa OOhalu Aa Lopu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninne Naa Edhalo Dhachukkunttuntey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninne Naa Edhalo Dhachukkunttuntey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mallee Ee Nimisham Dooramuga Vellipovani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mallee Ee Nimisham Dooramuga Vellipovani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvve Santhakame Pettave Pilla
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvve Santhakame Pettave Pilla"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ilaa Naa Edhute Daggaragaa Vundipommani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ilaa Naa Edhute Daggaragaa Vundipommani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naapai Ottu Petti Bettu Cheyyanaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naapai Ottu Petti Bettu Cheyyanaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Devathalantha Vulikkipadelaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Devathalantha Vulikkipadelaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Devudu kooda Maimarichelaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Devudu kooda Maimarichelaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vennelathone Dhishti Teeselaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vennelathone Dhishti Teeselaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vunnaave Pillaa Jaabili Chellaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vunnaave Pillaa Jaabili Chellaa"/>
</div>
</pre>
